====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Or toutes les époques précédentes étaient marquées par une vision commune partagée pour faire la ville , que ce soit à l ' Âge I ou à l ' Âge II .
Entity Name (Type) :: Âge II (LOC)


====== Text Level Features ======

Entity Name (Entity Type)
-------------------------
Âge I (LOC)
Âge II (LOC)
Total entitiy counts: 2

